[真。向馬丁露乜鳩致敬]文房四寶邊個最熟新光戲院???

係筆
因為筆知北角

好

筆同北唔同音㗎喎ching

勁劣

我係唔係應該要笑?

垃圾

我原諒你啦，因為筆知姐不罪

系舒適達

系你老母